放低漫畫 我假期同你追曬佢

柯南 火影 個堆唔洗再講，基本上熱門野有動畫化嘅都已經睇過

魔偶馬戲團

噬謊者

粉俠傳

其實烙印戰士算唔算大路

向死神

古見同學

奇蹟少女KOBATO

烏龍派出所

鋼鍊

神龍刺青

魔法戰爭

星星公主

五星物語

銃夢

暗黑破壞神

強殖裝甲

罪與罰(落合尚之)

約定的夢幻島

大劍

沖繩俘虜島

廢柴學園

亞人

高分少女
路人超能100

五星千祈唔好進入呢個領域，個孫都睇唔到結局。
銃夢好好睇，都追左26年

古惑仔 2200集

玻璃面具

內衣教父

風雲

巨人 火鳳

想要觸碰青野君所以我想死

Real Account

冇人講hunter

野口英世物語
生命畫筆

天才麻將少女
殺戮都市

炎拳

火鳳

龍狼傳

推啲少女漫畫比樓主

蛭田達也 功夫旋風兒
全系列連埋柔道篇 忍者篇

村上紀香 龍-Ron-
成個假期夠睇

多啦A夢
想睇你追晒

魚

龍虎門

絕對可愛children

舊著龍虎門

風雲

第一神拳

彼岸島

來自深淵

校園迷糊大王

rin

有無人性

jojo 奇妙冒險1-8部

老夫子

青之蘆葦

全國美少女肉評

古惑仔

同好
可惜忍者篇作者畫唔到

柯南

草莓100%

島耕作系列

夫妻成長日記

新舊傳龍虎門

銀牙傳說

名探偵柯南

citrus柑橘味香氣 終將成為你
幫樓主改變人生價值觀

Jojo奇幻冒險

來自深淵
希德尼婭的騎士
古見同學有交流障礙症

blue giant

想要多啲正嘅長篇百合

赤髮白雪姬(漫畫)
天真與閃電(動畫/漫畫)
昭和元祿落語心中(動畫)
百姓貴族

寒蟬
海貓
Hellsing
星星公主
伊藤潤二精選
屍鬼
寄生獸
pupa
惡魔蛙男

一時之間諗到咁多

睇左銃夢先，近排有電影。

樓主放完新年假會唔會講下讀後感，睇下有邊套值得追

伴侶h生活

My home hero

唔知新年假睇唔睇得完#3